《華爾基利暗殺行動》真係一套好好睇既戲

《華爾基利暗殺行動》（Valkyrie）
係一部2008年嘅歷史驚悚電影，由Bryan Singer執導。主演係湯告魯斯、簡尼夫班納、標尼菲。背景設定喺第二次世界大戰期間嘅納粹德國，講述1944年7月20日德國軍官暗殺元首阿道夫希特拉同埋啟動女武神行動計劃嚟控制國家。

大家都知道最後當然係唔成功啦
但係呢一個極權獨裁既納粹黨下,仲要身為軍人都敢反希魔
舊時既人真係有風骨

呢班軍人先係愛國，唔係盲目服從命令

係
一路睇都知唔會成功,因為係歷史
但會呃自己就黎成功架啦!
有D野仲未係歷史...
俾多D人知道有呢一套好戲

唔只一套戲咁簡單 仲係一件值得反思既歷史
推俾多D人知道呢套戲

最後果一幕好心痛

推

呢班係英雄

推！